點解痾爛屎嗰陣隻屎眼會㷫烚烚？

正常痾屎就算硬屎都係舒舒服服，點解痾爛屎嘅時候反而會痛？

你係咪食完辣野肚痾咋

食辣嘢唔會屙硬屎咩

我都唔明
有時仲會痛成日

雷達嚟 吸引緊gay佬